【巴塞】嘜尼馬真係咁重要咩？

冇咗佢 成隊巴塞踢到成pat屎咁

？